日本人到底係點洗廁所

喺日本個frd屋企同幾間日本Airbnb 住過一排
廁所同沖涼房分開
廁所地下冇去水位
咁咪唔可以好似喺香港咁噴完藍威寶之後用個花灑大力沖大力捽？
咁鍾意乾淨嘅日本人到底係點樣喺廁所去唔到污水嘅情況下保持馬桶清潔

日本用食水沖廁
啲水本身就乾淨
加埋啲廁蓋會喺無人用嘅時候自動清潔除臭
應該唔會好污糟
再加埋日本人一定成日抹
跟本無機會積得好極

利申：鳩up

牙刷

airbnb有提供牙刷架嘛

人地好勤力抹